各位巴打 想一嘗屠殺支那人的滋味嗎？現在有機會了

支那畜生又去污染FB了
幸好FB的舉報系統十分有效 被舉報的支那帳戶一般會被直接刪除！

只需要跟以下幾個步驟
1. 進入畜生的帳戶頁面
2.

3.

4. 按最上一粒提交舉報就完成

消滅支那人由您做起

煮豆燃豆箕
豆在釜中泣
本是同根生
相煎何太急

勇武抗爭
時代革命
光復香港
獨立建國
分裂支那
消滅蝗蟲

唉.....
有冇藍圖？

7點幾report，10點幾已經報返成功檢舉

朱閪伯伯一旦奶得成共之後仲多呀

支那狗真係好撚白痴

呢一班成事不足壞事有餘 俾我係習近平都唔保佢哋啦

你係舊燈果個 勇武文藝青年？ 依我記得呢隻五毛狗上年年尾比人喺舊燈撚狗咁撚wor

不了

你唔會係五毛掛？ 突登上嚟開post 轉移視？ 我記得你架

笑下當冇事？

香港先係被人迫害既曹植囉

傻柒 一班柒頭隔空講幾句會做到乜事

你食撚咗忽得？
我勇文青都唔識學人屈毛

樓主洗唔洗幫個標題戴返頭盔
「屠殺」「人」
好似好易出事

利申 9up唔識法律

一嚐滋味都唔得？

咁樣打機都犯法啦

咪玩啦
REPORT人咁無恥我做唔出
況且有中国人哩啲言論唔錯呀
自己宣傳自己有幾低質

五毛就認啦

我唔肯定勇狗係咪五毛，但肯定係一條煩膠

無神神走去比位人入
邊個咁天才

如果我係咁黃毓民都係

YUKMAN: 企開D

老老柒柒
facebook 容乜易開
就算比你BAM到人又如何
同撕鳩人野冇分別

冇成本又可以玩野點解唔做

冇成本? 人地比人BAN左咪有證有據比香港人迫害囉
扮弱者一向係佢地手段之一

你睇下肥妹撕海報同周豎鋒兩條片都知佢地策略係咩喇

工整

勇武文青？ 識呀 咪舊燈果隻五毛囉 同你啲語氣一撚樣 又係話我有邊個唔識 話自己係義士 仲叫人問洪非凡你係咪真係義士添
turn out 最後自爆五毛成個on9 仔咁

我記得你呀 因為係我撚你架嘛上年

Report 到手軟
建議痾屎做

戇鳩，而家一句話記得係五毛就屈到，唔使理由

咩唔使理由 你上舊登睇下 我搵埋link 比你 你咪講一句唔係你自己囉 係咪你上手唔記得話你知？

勇文撅巴打係五毛

咁你老母都係雞

戇鳩就跳番入你老母嗰臭閪啦

豆你老母閪，理得你直必定蝦腸block 撚完先講

支那狗唔鍾意支那呢個字咪一樣玩舉報 我都奶左幾次 支持樓主俾心機舉報支那狗

你冇撚嘢呀？ 我有證有據 唔啱咪講到啱 你講得服我嘅 證明到佢唔係嘅 我認句衰仔sa個冧有乜所謂
舊燈果時 隻五毛夠有好多人幫佢講嘢啦
你老母先係雞呀 矇撚

原來你真係on9仔嚟

你貼嗰個係勇武黑夜刺客
我喺嗰邊同呢邊用一樣名的

配撚返個眼鏡先啦
柒頭皮

我上撚咗登成10年架

sorry 係我認錯人

你共匪長征走佬嗰陣有冇藍圖？

人手置頂

已經report咗幾十隻
利申 鍵盤戰士